有冇人洗衣機同企缸係同一個出水位？

由於廁所太細，企缸同洗衣機要並排同共用一個去水位（因唔想搭棚改出水位），咁既做法係咪好少見因好易倒灌？

如果要用番原本洗衣機個出水口，條喉就要行廁所對角咁遠，條喉咁長會唔會唔夠壓排洗衣機d水？

請教熟水既裝修巴打🙇🏻🙇🏻🙇🏻

我屋企係咁
冇乜問題
係洗衣機排水嗰陣
企缸個去水會有泡泡出同好香洗衣液味

2個方案：

1）用有泵既洗衣機（俗稱高水位），排水就可以行橫喉走去對角。如果想好睇，就諗方法遮住條喉（用櫃遮/砌磚牆含住佢）

2）鑿地鑿到見晒底，然後喺企缸去水位，一上黎就做個tee, 一個口向上接地台去水冚，一個口向橫走喉，去到洗衣機隔離就轉向上，接洗衣機排水。呢個做法部洗衣機都要用高水位。

壞處係你個企缸要墊高，含住個Tee 配件

簡單直接咪買個野 洗衫個時封左個企缸去水

西利！唔該曬巴打

我諗住用 洗衣乾衣機，由於全部都係前置式，我冇記錯應該都係高去水位。

加上我依家全爆，磚都起曬上黎。

應該2個方法都得gua, 最驚搞完一輪都 倒灌.